俄羅斯總統普京發言人及其妻子確診 現正入院治療

普京仲戇鳩鳩，用嗰啲掛頸消毒器就算數

俄佬搞乜

岩呀 繼續奶共啦傻閪
LM等睇普狗奶到死

普京獲史太林及毛澤東同志接見

俄佬呢期爆得好勁

佢應該會搵埋雜種一齊去見